การชุมนุมอย่างสงบและการร้องเรียนรัฐ
กำลังร่วมกับ
ขั้นตอนแรกของการพัฒนาปัญญาประดิษฐ์นี้เป็นการใช้ภาพถ่ายรอยสักของผู้ต้องคดีกว่า
ชื่อของคนอันเป็นที่รัก
ซึ่งว่าด้วยเรื่องเสรีภาพในการนับถือศาสนา
ซึ่งเป็นหน่วยงานออกมาตรฐานอุตสาหกรรมสหรัฐอเมริกา
ฐานข้อมูลภาพถ่ายรอยสักของผู้ต้องคดีจะถูกนำมาใช้เพื่อการวิเคราะห์สำหรับงานของรัฐ
ด้วยการทำงานของปัญญาประดิษฐ์ที่ถูกพัฒนาขึ้นมานี้
ตลอดจนเนื้อหาที่ถูกอ่านหรือตีความได้จากรอยสักแต่ละรอย
ทำให้ชี้เป้าตัวบุคคลหรือกลุ่มองคก์กรที่มีความเชื่อมโยงกับรอยสักต่าง
ที่มา
นอกจากนี้
พัฒนา
พัฒนาปัญญาประดิษฐ์ที่จะวิเคราะห์ภาพรอยสักเพื่อช่วยในการระบุตัวตนอาชญากร
ภาพ
ภาพ
ภาพใบหน้าบุคคล
มองว่ารอยสักอาจถูกนับเป็นรูปแบบหนึ่งของการแสดงออกถึงความเห็นของตัวบุคคลเจ้าของรอยสักนั้นที่พึงได้รับการคุ้มครอง
มาสอนให้ระบบรู้จักจำแนกแยกแยะลักษณะเฉพาะของรอยสักเหล่านั้น
มีการเลือกใช้ข้อมูลภาพถ่ายแบบเจาะจงอย่างไม่เหมาะสมโดยมีการเก็บข้อมูลที่เน้นหนักอิงตามศาสนาที่เจ้าของรอยสักนับถือด้วย
มีความเห็นว่าการวิเคราะห์ภาพรอยสักเพื่อใช้จำแนกตัวบุคคลเช่นนี้อาจถูกตีความว่าเป็นการกระทำที่ละเมิด
มีอยู่ไม่น้อยที่มีลวดลายบ่งขี้ข้อมูลส่วนตัว
ยังอ้างว่า
ยังเล็งเห็นว่าการใช้ภาพถ่ายรอยสักของผู้ต้องคดีจำนวนมากมาเป็นกลุ่มข้อมูลเพื่อสอนปัญญาประดิษฐ์นั้นอาจไม่เหมาะสมในแง่จริยธรรม
ยิ่งเมื่อพิจารณาจากความจริงที่ว่าในบรรดารอยสักเหล่านั้น
รูปแบบแนวทางของการออกแบบรอยสัก
ร่วมกับ
หรือกระทั่งวันเกิด
หลังจากนั้นจะเพิ่มจำนวนภาพถ่ายอีกกว่า
องค์กรไม่หวังผลกำไรที่ทำด้านสิทธิของผู้ใช้งานไอที
อย่างไรก็ตาม
อันหมายถึงบทแก้ไขเพิ่มเติมรัฐธรรมนูญแห่งสหรัฐอเมริกาบทที่
เช่น
เนื่องจาก
แกะรอยตามตัวอาชญากรโดยวิเคราะห์จากรอยสัก
แนวคิดของโครงการนี้คือการใช้พลังการวิเคราะห์ภาพถ่ายรอยสักเพื่อนำมาทำข้อมูลเฉพาะตัวของอาชญากรแต่ละคน
และ
แสดงความเห็น
โดยนำมาจากฐานข้อมูลของหน่วยงานรัฐใน
โดยอ้างอิงจากลักษณะเฉพาะของลวดลายรอยสัก
ได้
ได้เผยข้อมูลจากการศึกษาจนทราบว่าขณะนี้
1
100000
15000
AI
Amendment
EFF
EFF
EFF
EFF
EFF
Electronic
Engadget
FBI
FBI
First
Florida
Foundation
Frontier
Michigan
NIST
NIST
NIST
Tennessee
